我想同大家講：其實從來都冇封曬所有入禁區嘅路，好大條走火通道比人入禁區，職員暗地都係咁帶人入去。

我今日一直都係機場，其實機場入面好多示威者都知，反而連登冇咩人講。從來，從來，從來都冇封曬所有入禁區嘅路，好大條走火通道比人入禁區，職員暗地都係咁帶人入去。

我只係想確保所有都知。

又或者叫內部通道，平時用嚟做員工通道個啲野啦，我唔肯定正確名稱。

Push

推

總之香港人加油！永不放棄！

機場廣播指示遊客搵職員，當遊客搵職員就會帶佢地行走火通道入禁區。

大家都需要知真相

pish

現場好多人都知 反而連登好似冇咩人知 令到我好不安 資訊冇流通定點

因為只有職員通道

唔重要喇 諗下點改善下次
同埋好多時都係觀感問題啫
自己人知都冇用 文宣都好難針對一個細項去做
退一步嚟講 既然阻止唔到
咁不如下次留返條窄路俾人行 Jamming instead of blocking
記者都影到相 大範圍報導 文宣自然易做
塞機場係好 但今日嘅行動
唔完美 可接受 但需要改善 我唔會割蓆

當然，係為以後努力，做得更好。但我都唔想今日塞機場嘅手足蒙上更多嘅不白之冤。

絕不割蓆，唯要改進

813 之事其實情有可原，因為比人射爆隻眼真係好嬲，我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

古今中外所以社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦可常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅時候咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

所以我好想知今日咁多班機名義上cancel
實際上飛走左既機係咪真係冇曬人
定其實走唔到既只係少數on9仔

Transfer PAX由始至終冇出過landside

今日機場事件仲有個大問題係捉鬼
一嚟難捉 二嚟好多手足疑似捉到鬼就好激動
甚至令人懷疑鬼捉鬼/鬼主動打鬼引起事端
呢樣真係冇乜頭緒可以點做
暫時睇捉嘅cost遠大於benefit

唔計transfer呢？
如果最後真係hk checkin既9成人都上到機其實今日活動真係冇咩用